(畫畫) 有關運用arcylic一問

小弟通常畫畫都係用arcylic, 但係問題就嚟la, 如果想畫出嚟d色係乾淨嘅(d 色好混俗同啞) 有冇咩方法？

推

我未用過acrylic 多數用電繪
但都比比見意啦
我家姐收art 日日都用acrylic
唔想啲色咁混俗可以等層顏料乾左先再上第二層tone
每層都唔好太厚
覺得晒時間就可以用風筒吹乾佢
希望可以幫到你啦

顏料都不外乎

厚塗（淨顏料）
薄塗（稀釋）
溝色（淨顏料/稀釋）
上完一層，乾透再上其他
上完一層，未乾再上其他

自己試到啱比例同方法先落筆

溝完色或用完一隻色，記得洗筆，再重複以上方法，因為有啲色溝埋就污糟。

通常會準備兩兜水，一兜乾淨溝色用，一兜洗筆用，洗筆水有機會常換。

,thx